「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

唔該大家唔好咁易墮入網絡陷阱，放晒個人資料（相、名）出黎

抓手取易不取難

推

自推

睇到既同朋友講聲

岩岩玩連登又好 tg又好 玩小心啲

個人無事先做到世界冠軍

交友apps都唔會亂比資料啦

網上世界都要保護自己私隱, 好似日本人咁, 唔會咩都放上去

又係你！

緊急

多謝巴打幫手

我好嬲

手動置頂

立即Del/Hide FB IG 頭像 Profile 同相 ！！！

幫幫手添

我follow 左你

咁多位一個都不能少啊，快d set privacy，
social media 有個人資料既都del 哂佢

一定唔好join channel

好

朋友

好驚啊你地快d del 埋ig fb pro pic

推啊

岩啊 report完就走

再推

記得之前玩過一隻叫photoshop 嘅遊戲
入面好多寵物狗都有份玩cosplay 立會鬥士

有人睇到就夠 自推

唔該幫推

有心搵你既全部都係鬼，統統無視

快d 去提你地身邊既人

多謝幫手

一定要提，快d 提

多謝🙏🏿

上網要安心

推post好認真

如果係自己友點會要你contact佢，
直接講曬比人知就得啦，
記著記著唔好比個人資料人

TG唔好太多個人資料

推post

重要既野講一百次都係重要

入嚟教你如何應對有狗入屋

!!!!!!!!

記住tg username 改個特別d 既！！！
唔好用d 平時email or ig 用開既username

唔理出於咩原因，有心搵你既全部都係鬼

推晒啲鬼落公廁

大家都係黑衣人，無須確認身份

push

PUSH

屌佢老尾肥柒毒MK Po義士大頭相上fb gp

有個三唔識七既人無啦啦問我
留tg 有野想私下搵我傾下

但我無玩開tg 所以無比

係咪姐係想拎我資料

我有個犬朋友話各區報案激增, 得閒死唔得閒病